[Goodbye and Thank you Ramos]皇家馬德里球迷吹水區 (257)

Hala Madrid!!!

Coach
Zidane

First-team squad
1. Thibaut Courtois
2. Daniel Carvajal
3. Éder Militão
4. Sergio Ramos (captain)
5. Raphaël Varane (4th captain)
6. Nacho Fernandez
7. Eden Hazard
8. Toni Kroos
9. Karim Benzema (3rd captain)
10. Luka Modrić
11. Marco Asensio
12. Marcelo (vice-captain)
13. Andriy Lunin
14. Casemiro
15. Valverde
17. Lucas Vázquez
18. Luka Jović
19. Álvaro Odriozola
20. Vinícius Júnior
21. Martin Odegaard
22. Isco
23. Ferland Mandy
24. Mariano Díaz
27. Rodrygo

Out on loan:
FW Gareth Bale (at Tottenham Hotspur until 30 June 2021)
FW Borja Mayoral (at Roma until 30 June 2022)
MF Martin Ødegaard (at Arsenal until 30 June 2021)
MF Brahim Díaz (at AC Milan until 30 June 2021)
MF Dani Ceballos (at Arsenal until 30 June 2021)
MF Reinier (at Dortmund until 30 June 2022)
MF Takefusa Kubo (at Getafe until 30 June 2021)
DF Jesús Vallejo (at Granada until 30 June 2021)

皇家馬德里 1月賽程

國王杯
21/01/2021 04:00 艾高恩奴 對 皇家馬德里

西甲
24/01/2021 04:00 艾拉維斯 對 皇家馬德里

30/01/2021 23:15 皇家馬德里 對 利雲特

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

周保松

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

負皮先唔講咁多

樓主開po好快好有效率

今日馬些路有全盛時期7成

今次到狗些

差啲arribas開齋

Mendy勁到

左閘連線

屌arribas

你日燈夜燈
搞到射唔中

mendy點解會出現

維

賓揮左咁耐手無人理

斬上癮

出乜鳩

雖然第一球波維助攻
但佢又真係除左嗰下無腳好波

馬撚 blanco未

Isco準備

摩迪又90分鐘

踢撚死佢

拖狗唔敢blanco
佢對上一次用滿5個位係幾時

isco勁癲

唔知仲以為西甲同英超一樣換得三個

細路今場真係算係咁

終於贏

唔洗回防吖嘛

真

三中堅打得咁好留名等睇下場都係轉返kcm433

細路今場唔洗點回防都踢唔足90分鐘
以前全盛去到加時都仲可以爆鳩人

施丹咩事

里昂罰球王

罰球王

BENZEMAAAA

1射0中 25終於得閒啲

Benzema
9

比easygoal射吓啦屌
賓周都踢足90

SERGIO ARRIBAS
30

arribas過牙辛牙維 玩彈彈波都得

三中堅係咪可以雞米回歸

牙維開心死 曼聯又然波

賓狗big chance missed又加幾多

goal都加咗

今場球罰球靚到

講真 太遠 拖下時間啫

@marvinnpark vs Getafe:
54 minutes
56 touches
83% passing accuracy
1 key pass
2 successful dribbles
6/7 duels wons
2 clearances
2 tackles wons
1 interception

進攻長期一打二
防守對住積都守唔掂嘅古古利亞

狗些路傷

Marvin都傷

成隊雞菲都踢得差
經常傳失帶失
所以marvin防守未算太大考驗

反而arribas就真係好成熟 好肯向前傳
踢落勁過辛狗

佢好踴躍拎波但又唔係球霸
係真係幫到猜波
啲拎波 走位 轉身真係好成熟

負皮是俾標題的

負皮是俾人和雞的

本身預O仔做呢d, 但正選個幾場都唔太做到 而家仲有埋對比
不過一場半場未作準到 而且今場黎講Marvin搶眼d

同埋幾期待chust 仲諗住傷兵滿營會出埋佢
點估到改放Mendy三中堅
踢幾次三中堅都出事 但今場又幾好

marvin arribas兩個觀察多陣
得嘅話真係可以同西班牙四廢講再見
反而牙維右翼衛又係可以睇多陣

O仔跟得拖狗垃圾戰術多 搞到純駁腳
明明直線勁撚到

跟多拖狗一排
就唔會再有 得返橫傳

Real Madrid’s #LaLiga record when Ferland Mendy starts:

35 Games
26 Wins
8 Draws
1 Loss

不過奇怪嘅係
marvin係季中先俾人改造右閘
亦都唔係castilla常規正選
反而一路右閘正選嘅Santos冇機會

不如傷晒佢叫場邊個光頭落場？

唔好

【特稿】J洛遇巴爾 皇馬失意人大不同

【Now Sports】去年12月，《馬卡報》大大字標題為「施丹做得對」，讚賞放走了失意兵加利夫巴爾和占士洛迪古斯，減輕球會財政負擔，如今前者依然未有起色，但後者呈先升後回再反彈跡象。
威爾斯球星加利夫巴爾（Gareth Bale）周薪達到65萬鎊，上季西甲只披甲16場，射入2球；哥倫比亞天王占士洛迪古斯（James Rodriguez）周薪28萬鎊，上季西甲披甲8場，僅入1球。對皇馬而言，兩人確實缺乏存在感，巴爾今季借回成名地熱刺，J洛就與伯樂安察洛堤聚首愛華頓。周三足總盃16強愛華頓主場對熱刺，有指J洛傷患不嚴重，可望在球場上重遇巴爾。

31歲的巴爾重返英超，傷勢依然斷斷續續，首個入球於去年11月1日取得，並在歐霸盃取得職業生涯第200球里程碑，惟至今各項賽事上陣15場入4球，乏善可陳。主帥摩連奴早前作出巴爾難復當年在熱刺高峰之嘆，事出有因。

29歲的J洛與拖肥簽約兩年，處子作就領軍擊敗熱刺，首次亮相主場便取得入球，勢頭不俗，但及後被傷患影響，至今上陣18場入5球。所不同的是，巴爾仍未有具說服力的平穩演出，上場熱刺輕取西布朗，甚至全場坐冷板，領隊摩連奴之前更用激將法，企圖把他的小宇宙爆發出來；反之，J洛無傷無病的話，必受重用，對李斯特城有波入，上一圈對錫周三貢獻兩個助攻。

「我之前受傷1個月，狀態受到影響，現在希望可以貢獻更多。」J 洛保持高昂的信心，而且，小天王今季創造27次入球機會，冠絕全隊，更間接與直接炮製了12球，重要性僅次首席射手卡法路雲。

圖片來源 : ©AFP

施丹做得對

唔係佩狗件垃圾
一早free左Bale去左中超
50M放撚左廢占去下體

猩猩都唔會free走啦
本身有offer

拖狗上季好似有次記者會講搞緊Bale轉去中超所以唔出
又係比佩狗叫停左

最衰係辛狗斷腳
先搞到叫停bale單轉會

比下體狗炒7:3 連james果50m都無埋

📹 | Zidane’s reaction after being reported about Marcelo being injured.

First that Press Conference and now on the sidelines,Zizou is losing his patience just when he thought he found a solution for this crisis Marcelo is injured and might miss 2-3 Matches. Feel sad for him. Now we have only 3 first team Defenders available against Valencia Varane ,nacho and Mendy.

#ZN7

又傷
Cls
拖真係要考慮自己落場踢

醫療隊成班食屎 成班都係傷極未好

咁Bale同James上季季初打得好 幫到手既
只係兩個玻璃到打好d又傷

Marcelo is out injured for 20 days. @AranchaMOBILE

The relationship between Isco and Zidane is BROKEN, and it can no longer be revived. @diarioas

Isco asked to leave the club before Ødegaard and Jović did, but the club had to keep him since they didn't get any offers for him in January. @diarioas

Real Madrid Top Goalscorers
2020/2021

1.Benzema (16)
2.Casemiro (5)
3.Modric (4)
4.Hazard (3)
5.Vinicius (3)
6.Valverde (3)
7.Ramos (3)
8.Varane (2)
9.Asensio (2)
10.Vazquez (2)
11.Rodrygo (2)
12.Mariano (1)
13.Kroos (1)
14.Militao (1)
15.Mendy (1)

Ig條拜年片

算係咁 成條片得6粒字係普通話

There have been no negotiations between Ramos and Manchester United as of today. The only club that has shown interest in him is PSG. @FabrizioRomano @podcastherewego

Isco is unhappy at the club. He wanted to leave in January, but there were no bids since Real Madrid were NOT going to accept loan deals for him. He will push to leave again in the summer. @FabrizioRomano @podcastherewego

There is still no agreement reached between the club and Lucas Vazquez. @FabrizioRomano @podcastherewego

Who Real Madrid sign and sell heavily depends on whether Zidane is staying or if there will be a new manager in charge. @FabrizioRomano @podcastherewego

巴塞小花又陪我地食雞胸

有次回合反cup

屌 兩回合

迷嗲反安又輸

無出廢占 肥安先贏到

[url]夫婦墮斃｜去年按樓借380萬 大屋搬細屋 夫婦遺書指名遺產留子

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

牙維

Kounde咁撚勁

迷沾又輸

Real Madrid want to involve Isco in a swap deal with Sevilla's Jules Koundé, with NO money involved. Lopetegui really wants to sign Isco. @defcentral

單換咁爽？

盧蛇依然心繫我皇

Lo sir真皇

咁咪簽隻alaba啦

華仔拉膠一齊走
下年alaba kounde

碧基或因「偏幫皇馬論」遭停賽12場

【Now Sports】西班牙足總正調查碧基早前指控球證偏幫皇家馬德里的言論，有機會判罰停賽12場。
碧基（Gerard Pique）早前公開批評西甲球證執法不公，偏幫皇家馬德里：「就算是下意識，他們在執法時也會出現厚此薄彼的情況。我尊重球證都是專業的，就算有些時候判決出現爭議，我仍然覺得他們已盡力而為。」

由於這個言論十分具針對性及爭議性，所以西班牙足總主動展開調查。根據英國《每日郵報》報道，這名巴塞隆拿中堅有機會被輕判罰款525至2600鎊，也有機會被重罰停賽4至12場。碧基現時正在療養嚴重膝傷，復出無期。

卡迪斯會長費蘭迪斯同樣受西班牙足總調查，他早前於大敗予皇家蘇斯達後發出公開信，批評VAR頻頻出錯。

圖片來源 : ©AFP

Benzema is considering his future at Real Madrid, he doesn't want to renew if he couldn't perform at the highest level in the coming months. His contract expires in 2022. [ @marca ]

The second-wage cut proposal was rejected by most of the Madrid players, now the club will negotiate with each player individually. Luka Modric was the first one who accepted the wage-cut and agreed to do the same for next season if needed to help the club. [ @ellarguero ]

摩真皇

矮撚中堅

佢呢個態踢多四十年都得

躝返去里昂踢

佩奧爾咪又係咁勁就得

kounde又真係幾勁
場均aerial duels won:3
不過幾多年先出一個puyol

nacho有板你睇 高波好少贏
上場波就拉膠上身 瘋狂中圈傳失
矮撚可免則免

唔想要alaba 見佢打中堅成日比人屌佢垃圾

拜區topic

拉膠唔走就最好 不過佩狗冇撚腦

Benzema has been re-considering his Real Madrid future, the player doesn't want to renew if he’s not able to perform at the highest level in the upcoming months. His current contract expires in 2022. @marca

咪re

反賓？

Welcome Haaland 2022

乜都贏曬最後一張肥約 黎到一定閪波
Welcome Kounde
Thank you and good bye Isco

直接轟落去kounde+dcarlos度啦

矮撚同黑鳩一樣 我唔要再見到屌你老母施丹

ok

冇問題
黎左先

笨馬你是我最想留住的幸運

Gregory Dupont had to wait 1 minute and 20 seconds until Isco arranged his hair when he was called up for a warm-up. @marca via @gol

祝皇區手足身體健康

弓起弓起

祝熱愛皇馬嘅各位
皇馬當然要

祝手足們牛年行大運

牛年你po隻雞出嚟做乜

Real Madrid turned down right of first refusal over Kounde during sale of Oscar Rodriguez last summer.

Real Madrid asked for €15m, but Sevilla tried to keep figure down by offering €13.5m and the opportunity to have preference over Kounde, which was turned down.
@marca

佩狗

快撚啲中武肺死啦
呢三年啲決策完全垃圾

拉莫斯手術後勤健身

【Now Sports】皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯手術過後戴膠布在家中健身。
皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）不愧是硬漢，周四在社交網站分享在家中單腳健身的片段，但見他左膝蓋還貼著膠布。

這位中堅上周六完成左膝手術，如今已經進入第一階段的康復療程，預料將要6至8周時間才能復出。下周他將重返皇馬訓練場，進行第2階段的復出計劃。

沙治奧拉莫斯在社交網站表示，自己每天都增強運動量，預料他最快能在3月中復出，有望趕及出戰歐聯8強的賽事。他與皇馬合約至今年6月30日止，據報續約工作陷入僵局。

圖片來源 : Instagram圖片

Milan has informed Real Madrid loanee Brahim Diaz that they'd like to sign him permanently when this season is over and they're willing to pay around 25-30m€ for the Spaniard. Real Madrid are open to the sale. [ @GoalEspana - @MarioCortegana ]

出戰歐聯8強

Hazard's recovery was expected to last 4-6 weeks, but he should be fit in 2-3 weeks and play the Madrid Derby. @diarioas

Varane is on Manchester United’s shortlist for next summer. His future at Real Madrid is in question as he’s out of contract in 2022. @espn

[多圖]香港首席美少女冼迪琦22歲生日祝福區

希望手足們可以入去擺低句生日快樂祝福下我女朋友

It is likely that Real Madrid will let Isco, Bale and Marcelo leave for free in the summer to free themselves from their massive wages (€70m). @Carpio_Marca

Odriozola, Vallejo, Mariano and/or Jović are not part of the club's future plans. In addition, the future of Militão, Nacho and Ceballos is uncertain and will depend on arrivals. @Carpio_Marca

The only way Real Madrid can make ends meet for Mbappe is by selling a starter (like Varane) or a promising young talent (like Vinicius). @Carpio_Marca

夏沙特練跑或提早復出

【Now Sports】皇家馬德里迎來好消息，夏沙特有機會提早傷癒回歸。
夏沙特（Eden Hazard）早前因為左邊大腿肌肉受創，估計需要休息4至6星期。不過，今季已經第3受養傷的他，於周五令人意外地現身Valdedebas訓練場，已經能夠在草地上練跑，可見他的肌肉傷患並不如第1次那麼嚴重。

西班牙馬卡報報道，教練施丹全力支持這位前車路士翼鋒，在醫療團隊的陪同下繼續操fit狀態。

另外，翼鋒盧卡斯華斯基斯、右閘卡華查同樣已經從傷病中恢復，於周五回到Valdedebas訓練場，全面復操，相信能夠在周日西甲回歸戰陣，為皇馬出戰華倫西亞。

不過，皇馬的傷兵仍多，如沙治奧拉莫斯、馬些路、美列度奧、奧迪里奧蘇拿、費達歷高華維迪。

圖片來源 : ©AFP

拉膠8強出到？

upamecano

Bale WILL return to Real Madrid this summer. @marca

Real Madrid are looking to sign a centre-back ahead of Sergio Ramos' possible departure from the club this summer. The main priority is David Alaba. Jules Koundé and Pau Torres are options as well, but their prices are high. Zidane also likes Koulibaly. @diarioas

For David Alaba there's a 4-year contract waiting for him at Real Madrid and a salary of 11m€/year. He has already passed his medical - just the official announcement missing. [ @marca ]

買中堅關你撚事咩拖狗
執包袱躝啦

留名

Perez called Ramos to find out how he was after the operation. The relationship between the two is very strong and goes beyond president-player, no matter how the contract negotiations go.
@jfelixdiaz

連盧蛇都唔要Isco

盧狗不嬲弱智

無撚埋屌

Reguilón: "Harry Kane scores more goals than Benzema. He's an incredible player."
Reguilón: “Yes, they are very similar in the way that they are both forwards, but they play for the team. Sure, they score goals, but look at how many assists Kane delivers to Son.”

原來係因為反賓所以得罪拖狗

拖舟可唔可以呃埋華拉尼續約就走

賓狗拖狗真係累人累物

牙維累到牙賓少幾多球入波助攻

上場賓狗又炒咗牙維球靚傳

Welcome Klopp

屌那星太子又幫下體破蛋

屌你下體狗又贏

21場7g7a
屌你拖狗

屌乜撚 我唔信有人會好似施蒙尼咁用佢

Casemiro is untouchable. Real Madrid will not sell him, nor does he want to leave. @jfelixdiaz

我信喎
拖狗弱智唔識用

你地最愛個蘇蛇又咪係攞黎打防中

咁其實係 見佢打利果場咁好射直接推上去 呢下係有料到

係

米路傷先打防中
98

米路冇傷冇得出

Squad vs Valencia!

之後就會變輔鋒太子
98又輸

Real Madrid's untouchables are Casemiro, Courtois, Valverde, Rodrygo, Kroos, Carvajal, and only a few others. Real Madrid will refuse to listen to offers for any of these players. @jfelixdiaz

駁唔到...

最強之人機師回歸

Real Madrid would be ready to sell Dani Ceballos to Arsenal this summer, if the offer is €25M or more. @larazon_es

If Gareth Bale will be back to Real Madrid in the summer [as Tottenham are not happy with him right now...], he’ll be available on the market again as Isco too, another player set to leave the club.

好！

Real Madrid have decided to sign Erling Haaland this summer. His price is set at €90M and around €20M worth of bonuses. The club will try to include Luka Jovic or Mariano Diaz in the deal. @abc_deportes

Real Madrid are in pole position to sign Erling Haaland. The player would love to join Real Madrid. The club's priority is still Kylian Mbappé, but if the deal doesn't happen, they will go all in for Haaland. @diarioas

Recent phone talks between @SergioRamos and President Florentino Perez have been very positive and the captain is moving closer towards renewing his Madrid contract. [ @abc_deportes ]

Why not both

佩哥出手

一直都相信佩仔

Our starting XI

啲黑鳩真係好樣衰

積仔復出

賓周咁快收皮

唔好諗咁多

賓狗都傷，收得皮了

米路

賓周

馬撚熱身

牙辛射左上天

賓

賓勁到

賓狗fit到

賓狗

一話買前鋒。。又入

牙維

仲諗住賓周會收皮
咁樣入一粒

-6

球王

反賓又輸

賓哥勁

邊個話賓傷

benbenbenzema

傷？開無雙咋掛

知道馬撚熱身即刻入球-6波

賓狗呢下屈到

隊長賓

好人好姐點會反賓

聽到買前鋒就落力啲踢

續硬約

拖狗躝
賓狗一齊躝

積仔真係好勁

拉膠都未必續
反而賓我覺得真係續硬

咪燈啦

你燈到賓狗入靚波

你有份燈

簽夏撚番黎都係做賓狗後備咋

賓狗入完球波就柒幾下

雖然入波, 但呢球賓周又係拉左邊
變左要積仔傳完後衝入禁區

賓狗食屎啦

米路呢下咁樣跌都唔吹

積又傷

西甲球證=joke

積仔又傷

最強機師

又傷

屌牙
積仔踢25分鐘又傷

玻璃人

積有冇咁玻璃

機師長打右閘啦

阿辛

燈到

係咪拖格硬叫積出嚟踢呀

最強之人ready

傻撚咗

屌佢老母

牙辛都幾冇體育精神

機：屌 又踢閘

復出不足一場

到底想點

唉屌又準備輸12碼
soler又戴帽

本身都易傷,加埋個體能教練

明顯未好定硬上

傷兵多, 逼球員一傷好就出, 結果又傷過
惡性循環 幾時肯換D醫療團隊

big chance missed +1

殺人足球咩華西

解決唔到傷兵滿營 換邊個教練都一撚樣

有咩理由一季入面輪撚住傷

體能教練同班軍醫真係垃鳩圾

辛唔第一下就射... 破壞曬個組織

辛狗

其實今年冇野好爭就唔好夾硬黎

機師做咩向後清

辛狗派夠膠未

Fuck off u shit Asensio

We need JAMES now

big chance missed +2

賓周on9?

？

靚傳

隊波幾生猛

炒咗咁多球

賓想典 交空氣

kroos

腳

我賓始終不忘搞笑

反腳反賓

卻老

迷賓

卻狗

勁到

全部位都係摩迪走出嚟

反卻又輸

牙維啲愛人

卻上哂身

機師出左黎踢得好生

機師

點睇機師又助攻

華西咁廢架咩

後來無見過卻招牌 機師都係繼續打閘算啦

反正積一季都踢唔夠一半

準備輸4球12碼

腳屈到

華西防得都幾hea

機師傷之前踢右閘搞到輸波喎

摩迪有火

O仔正選

機C唔續

佢踢咩位都搞到輸波架啦 踢後備就唔洗輸

但佢係光頭佬契仔 點都會出 所以踢右閘算啦

光頭狗都走啦

個龍出名救遠射廢？
今日多左試遠射
拖狗落order?

拖dad

摩迪今年屈到仆街

平心而論, 佢今年改踢右閘之後好左好多 放番右翼都順埋
不過都唔好續佢呢D好合約戰士FEEL

除咗雞胸個年 年年都屈到仆街

米路遠射 個龍

今年仲屈過上年

就係驚佢會永續 實同佩狗話自己有把握簽到包皮

牙朗走左之後carry到依家

無限體能

痴撚線阿仙奴有夢幻組合掃把+o仔睇

睇吓條撚屌有邊隊收

上年停賽前唔算好, 仲講緊VVD要盡快上位
點知停完賽FIT到而家

VVD傷完就沉左

走了

Dani Carvajal has a muscle injury in his right thigh. @La_SER

Real Madrid have had THIRTY-SIX (36) injuries so far this season.

啱啱同完女女出街
收到風b9又進球

積

辛真係冇撚得救

goes 幾時先出得

牙維真係要借走

arribas!

同包皮一換一

咁蝕嘅交易你都諗得出

巴西超新星蝕俾鈀鑗

kounde換oscar都有人拒絕啦

點睇賓狗浪費魔笛球靚傳

mendy勁能到

Mendy

Mendy右腳

mendy

MENDY

兩個nigga

反文迪又輸

雙黑

黑鳩連線

痴撚線

黑雙剎

黑黑連線

5星WF係真

Offside

no goal

NO GOAL

今晚睇返套黑色巨鳩先

師兄好燈

Var判越位但無重播睇？

呢個位開波係mendy越？

一無夏狗即刻準備三連勝

黑哨 冇線睇

mendy撞咗Gabriel個下當參與進攻

有了

又燈

駁唔到

show咗
係出返嚟拎波

衰腳長

有肥牛就好

隻死人腳

出嚟了

幾時有arribas睇

Arribas真係好能矮

now

新機師

辛同機師2隻右閘之間幾有默契

arribas場場都20+
反而o子得10幾

唔知得罪拖狗D乜

位置問題？ 腳摩米再戰10年 左右翼冇人

10年

o子都可以打右翼
不過應該因為季初幾場都打唔好就唔再用

賓狗推死位做乜鳩

終於搵到賓狗拉邊嘅solution

文迪

MENDY差少少

文迪好搞笑好傻鳩

馬撚

勁癲 入親禁區都有波拎

右路西班牙三廢

本身對面件nigga睇住機師嚟食
之後黑暗兵法
換條韓狗入嚟係咁交失
條nigga又俾mendy食返

拿祖都好撚勁

馬撚咁樣好難怪長期出賓

呀維成場做過啲咩黎

cs

Real Madrid’s #LaLiga record when Ferland Mendy starts:

36 Games
27 Wins
8 Draws
1 Loss

Astonishing record

天殘地缺點踢r聯

@覓

我要龍仔呀 文迪你收收皮先啦

KCM好撚癲

好型

睇多兩眼啦
下季無得你睇

型很到

@SergioRamos is leaving Real Madrid, the club is already preparing for next season without the captain. [ @jpedrerol ]

Carvajal went home CRYING after his injury today. @EduAguirre7

PSG would have to sell Kylian Mbappé this summer in order to make a move for Barcelona's Leo Messi.
@lequipe

@佩雷斯主席

分分鐘華拉膠+牙維換包皮

下季賓周續約做隊長

Goodbye Perez

Jovic返左法蘭克福之後近九場
贏七場和一場

Karim Benzema

Sergio Ramos was seen chatting with CEO of the club, Jose Angel Sanchez, during halftime vs Valencia. At the moment the player has shown no signs of renewing his contract. @diarioas

Despite the economic crisis due to pandemic, Camavinga still aspires to play for Madrid, the 18-year-old is studying the possibility of delaying his departure from Rennes, which was scheduled this summer to give Real Madrid time to improve their finances. @diarioas

Carvajal suffers a tear in his right thigh with an affected tendon.

He’s OUT for at least 2 months.

@miguelitocope #rmalive

炒得隊隊醫未

未

放心 最後會冇事

Real Madrid want to renew Raphaël Varane's contract.
@FabrizioRomano

The future on the market will depend on Zinedine Zidane. Players like Isco could be on the way out. @FabrizioRomano

Gareth Bale is probably coming back to Real Madrid.
@FabrizioRomano@QueGolazoPod#rmalive

David Alaba has a verbal agreement with Real Madrid. The agreement is really close, it's just the signature missing. @FabrizioRomano @QueGolazoPod #rmalive

88SR4

Tottenham are not happy with Gareth Bale. If the situation does not change, Bale will 100% come back to Real Madrid in the summer. @FabrizioRomano @QueGolazoPod

Gareth Bale is probably coming back to Real Madrid. @FabrizioRomano @QueGolazoPod

The future on the market will depend on Zinedine Zidane. Players like Isco could be on the way out. @FabrizioRomano

Real Madrid want to renew Raphaël Varane's contract.@FabrizioRomano

David Alaba will announce his decision tomorrow. @cfbayern

Alaba will announce his decision tomorrow. Real Madrid are his most likely destination, but he has offers from Liverpool, Manchester United and Chelsea. @BILD

Alaba wants a 5 year deal with a salary of €22m.
@BILD
via
@diarioas

..

Contract renewal talks between Real Madrid and @SergioRamos are completed frozen. At this moment the renewal looks impossible. [ @SERDeportivos ]

Bale右閘

佩仔仆街死

師兄新年流流收下把口啦

唔叫佩仔死全家已經相當克制

如果光頭佬走 佢會唔會有機會下季踩下草

有冇人冇信心打阿特都出局 有fit爆的benzema 輸不了

Ching漏口？

小六程度算係咁

All European top clubs are chasing Eduardo Camavinga, especially Real Madrid. Camavinga definitely wants to leave in 2021. Price is more than €35m. @Plettigoal

After beating Huesca, Perez called Zidane to reassure him that the club completely backs him. Zidane completely trusts the players, who are now more confident and calm after 3 consecutive victories and focused on ending the season on a high note. @jfelixdiaz

Real Madrid will not pay David Alaba more than 9 million euros a year. @jpedrerol

Alaba on his next club: "I have not decided yet, where I'm going." [ @iMiaSanMia ]

仲未決定咁唔好撚嚟啦

The ‘verbal agreement’ between David Alaba is until June 2025 for €12m per season. The pre-contract has not been signed yet, Real Madrid hope to complete the deal in the coming weeks.

Alaba received 5 different offers in the last 2 months from EPL and La Liga clubs.

Real Madrid are willing to include players like Isco and Mariano Diaz in a potential deal for Sevilla's Jules Koundé this summer. They are NOT considering to pay his release clause. @larazon_es

Real Madrid will be David Alaba's next club. @DiMarzio #rmalive

Alaba will join Madrid on a 4 year deal. He will earn €10 million net per season. @DiMarzio #rmalive

黑撚到

屌佢老母自己kick自己

嘻

屌奶星

包皮勁到
1-1

簽牙包未

死皇狗唔gur?見到你谷住谷住就想笑

包皮

我地下季個前鋒做到野

賓狗廢到

佩仔默默拿起了電話

笑撚到biggay隻賤種hea撚到

賓狗隻左腳射咗去看台啦

包皮已經係我地既人

唔好講到佢右腳就射得入咁

賓狗連扭嗰下都冇
點射

屌你老母疤狗件dest都搞唔掂包皮

多謝主席

Hazard Haaland Mbappe

HHM

條友好似又係攻強守弱果類 守條毛

日本仔係咁上下

然後h7傷
牙維 haaland mbappe

Hazard收皮啦

Rodrygo Haaland Mbappe

MHR

佢都唔夠包皮跑

沒賓周馬是不是有啲啲5會

好彩基沙文廢

no asensio?

雲比沙卡好似守到佢

cam

CAM

下季領隊唔係拖dad了..哭

垃圾黎

gay

佢守係勁 攻垃圾

黑鳩真係無腦

2021/22 line up

Rodrygo Haaland Mbappe
Asensio
Casemiro Valverde
Mendy Alaba Varane Hakimi
Courtois

Manager: Nagelsmann

馬c牙 華舒服

開角都有埋

on98

全能到仆街

下季禾皇成隊黑鳩

除咗包皮 華拉膠
全部法國人都垃圾嚟

華拉泥冇拉膠都是垃圾黎

對韋斯卡證明咗自己唔係

一場半場

咁席內丁？

賓周馬甘多場又唔見你計

文迪實守到包皮

賓狗馬big chance missed足以令佢食屎

席內丁·耶齊德·席丹（法語：Zinedine Yazid Zidane [zinedin zidan]，1972年6月23日－），出生於法國馬賽，是一名已退役的法國職業足球員，世界足壇傳奇巨星之一。目前為西甲俱樂部皇家馬德里總教練。席丹曾為法國國家足球隊隊長，司職中場。被廣泛評為足球史上最佳球員之一，以及2010年代中後期世界球壇最佳教練之一。

叫文迪塞你golf 應該好粗暴

6：1劇本已經準備好

好!!!

想要幾多球12碼

呢場唔算黑啦
1.古沙華係hi到
2.隻黑鳩gueye應該紅牌
待續

好似呢場咁？

ching out唔outdate d

伊卡迪去完巴黎俾班黑鳩同化咗

咁都唔自己射On9到

拉都唔掂

佩狗唔撚會買

一過三

隻Kean好撚廢

已經比上季算好咗

包皮左邊勁好多

Mbappe Haaland Vazquez 應該又一代皇朝

又係d法國傻鳩輸罰球

佩仔驗好貨未

嘩！！！

包皮2球

又入

佩狗唔買包皮就等全家死

主席人呢？

會然定真人？

要不是夏狗，包皮今季已在陣中

biggay真係柒頭黎

包皮戴帽吧

件dest廢撚到

1-3
kean

新年流流唔講咁多

柒嘅

死皇狗笑乜撚野
巴塞下回合6-1

we did it

Done埋啦

新魯營之王

包皮！！！

好彩丹比利夠廢
如果唔係古沙華個邊失咗456球

殺人

科倫斯今場守艾疤後上幾掂

Keyword

keyword

好彩我地有25

主席預知未來

180m唔撚done deal

朗迷表示心都涼鳩埋

包皮戴帽

Hat trick

戴斯拿已經俾後咗
包皮射得靚到

很想要包皮

Who needs haaland?

係魯營hattrick 牙朗都未試過

唔同嘅 呢隊疤咁撚廢

包皮唔傷的話 兩億都值

包皮j左好多年

點j都唔會黎

班疤狗又要縮番入老母個閪度
包皮

如果當年180m done deal 今年幾多歲

臭師兄

屌屌屌屌屌你

2021/22 line up

Rodrygo Haaland Mbappe
Odegaard
Camavinga Valverde
Reguilon Ramos Varane Hakimi
Courtois

Manager: Nagelsmann

無米路

The closest player to Real Madrid right now is HAALAND, NOT Kylian Mbappé. @jpedrerol

無辛

welcome mbappe!!

一字排開啦屌

買曬包皮同夏撚就好似當年買牙朗同賓周咁

攞賓周同haaland比

包皮都比唔上牙朗啦
將就下

【資料庫】皇馬鐵人是誰？

【Now Sports】皇家馬德里比賽眾多，鐵人是誰？防中卡斯美路是也。

在皇家馬德里的陣容之中，卡斯美路（Casemiro）絕對不能被取代，雖然小將費達歷高華維迪也可以勝任防中，但攔截、企位及大局觀相差甚遠。

正因如此，卡斯美路在過去56天已經為皇馬上陣12場。在這12場比賽當中，有10場為西甲，另外2場分別為西西班牙超級盃、西班牙國王盃，合共踢了1110分鐘，即是說每場連同加時都踢足全場。

事實上，這名巴西國腳自去年12月20日便未曾休息，唯一曾對畢爾包避戰也只因為停賽。能夠成為鐵人，卡斯美路自然必須長期保持健康，他在對上4季只曾1次受傷，缺席了37天。

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid target David Alaba is valued at 55m€ by @TMes_news , thus becoming the most valuable player at zero cost in football history.

Welcome back James

Ok

媽媽，有雞

笑左

妓女=雞

Real Madrid really like 3 players as potential replacements for Sergio Ramos this summer. The options are Villarreal's Pau Torres, Sevilla's Jules Koundé, and Braga's David Carmo.
@MarioCortegana

Eder Militao is NOT in Real Madrid's plans for the future. @jfelixdiaz

佩仔係咪咁能廢 拉膠都留唔住

冇人可以喺禾皇退役！

仲要簽件5千萬波圖水貨番黎

包皮又要加價啦

Carmo乜水

第二張幾得意

PSG have been in contact with Sergio Ramos' agent a few weeks ago. They're the only club in touch so far, there's nothing with Manchester United at the moment. @FabrizioRomano @podcastherewego

The rumours about Juventus calling Zidane are FALSE. @FabrizioRomano @podcastherewego

PSG have set Mbappé's price at €200M if they have to sell him this summer. He hasn't made a final decision, but at the moment he's leaning towards a departure. Real Madrid, Manchester City, Liverpool, and Juventus (if CR7 leaves), all want him. @le_Parisien_PSG

世一中堅搵三條粉腸頂 同當日賣朗回購馬撚差唔多

Haaland 1g1a緊

夏撚+包皮

all go mu

簽晒佢！

現實:v20 ben 辛

冼迪琦係雞係公廁

Haaland 2g1a
再睇下賓
我屌你老母

佩狗中武肺死未

Borussia Dortmund have set Haaland's price at €200M if they have to sell him this summer. He hasn't made a final decision, but at the moment he's leaning towards a departure. Real Madrid, Manchester City, Liverpool, and Juventus (if CR7 leaves), all want him

鳩十場 入一兩球
又會吹到已經好勁 唔好要求咁多

我地歐聯踢咗啦咩

牙朗踢呢隊老人院真係
點解唔留低呢

臭師兄喊到包皮咁屈

希望佩哥死前可以帶埋包皮夏撚嚟皇先死

師兄祖狗嚟？

我願意用佩狗條命換包皮夏撚加盟

問肉酸點對人

爆閘為左屌雞

呢兩件點都要買到
賣曬牙維世三+成堆幻幻都要買

牙禿係幾戇鳩
係皇馬踢唔到又屌鳩光頭佬
而家去到熱狗都踢唔到又屌摩daddy
完全唔諗自己有問題
早d退休去享受golf啦

非 淨係睇朗

點睇尋飛/希特拉呢班賤種迷朗狗

似曾相識

Journalist: "Erling, do you like Spain?

Erling Haaland: "I love Spain."

然後去巴塞

沾屎滑稽啲

成日形住包皮/Haaland是但一件會去疤

今個夏天應該點都盡地一鋪bid包皮唔得嘅話就一定夏蘭
下下靠賓狗下年分分鐘前4都不保

只能講佢哋一見朗走左就反轉豬肚幾on9

果啲幻幻全部賣撚走allin 呢兩件啦
買到包皮夏撚
咩Jovic 牙維 Reinier 久保未來10年都唔會係正選11人

久保我覺得可以留嘅始終佢啲意識好過牙維

為咗牙朗個金球怒插摩迪唔值
摩迪而家兩次減薪都願意留皇馬
更加證明咗呢班賤種狗應該全家死
你近得佢地多智商都會跌

你睇久保呢季半就知有排都上唔到大台
馬略卡太廢先一直做到正選
去到黃潛已經長期後備
而家基達菲好啲 但都係配合唔到球隊
得Rodrygo我覺得有機會坐穩正選

冇同過佢地討論

買哂兩個就掂 我打fifa都係咁

夏天五虎
域基龍 卡路士 宮迪 夏蘭 巴比

琴晚睇西維爾又唔覺得觀迪有咩特別

新球場 佩仔一定會賀賀佢
至少3粒big name

同埋O仔久保兩個撞晒位 兩個只能用一個
我會prefer O仔

久保年半都踢緊右翼 O仔10號
不過兩件都好大機會賣走

好掛住洛蘭迪 琴日又入波了

一陣整個普巴嚟

矮撚中堅一直都係伏

okok

第一次認同你

安心出賓

你有haaland 包皮再加賓我都ok呀

似係愛狗唔肯用久保所以冇得出

Real Madrid want to raise at least 100m€ from players sales this summer. [ @diarioas ]

Real Madrid didn't sign Kylian Mbappé in 2017 because they thought his price was too high, and that he would block Marco Asensio's progress. @ellarguero

係撚呀

Bale 2000萬
世三5000萬
牙維3000萬
希望散到貨

Bald 5000蚊都唔知有冇人要

賣機師一個都賺到一億啦-,-

Bale free
Isco 20m
Ceballos 30m
牙維 40m
世3 40m
Jovic 30m
馬撚 10m
馬些路 20m

牙維都賣40m
主席良心過唔過意得去？

細佬34歲賣廿M
世三人工咁高燃要
馬燃廿M
伊三十？

Vinicius for Mbappe
Varane for Mbappe
Ramos free
Mariano 20m
Isco 15m
Marcelo 15m
Brahim 30m
Ceballos 20m
Bale 5m
Odriozola 15m
Hazard 30m

No sell Asensio?

樓上弱智

Keep for sub, as well as Lucas

屌你老母

又幫手頂

⋯⋯

勁癲 連擋兩刀

佢似乎迷賓

賓狗廿M返里昂

PSG have made Kylian Mbappé a 4-year contract renewal offer. The player has been considering it for a few months now, and still hasn't responded. The club is optimistic, and they're hoping for an answer soon. @mohamedbouhafsi

佢唔識用技術型

猩入波 可唔可以一千萬買走佢

救世主快啲走

我哋決定忍痛割愛放走佢

3000啦

Real Madrid have COMPLETELY changed their transfer strategy. They have decided to sell €100M worth of players and use the money to build the core of the future of the club. They want to sign Mbappé or Haaland this summer. @melchorcope

得啦 聽撚咗幾多次啊垃圾記者

after selling a bunch of young talents

and benshitma

benzema is our core of the future for 40 years

lyon core

O仔啲直線好j到

拖狗仆街啦

可唔可以唔係mbappe or haaland

係and

蘇蛇係到就好啦

咸家剷啦

佩雷斯主席 or 世界情色王

拖狗咸家鏟

你指邊個去死？

And啦

咪咁，皇巴一隊一個唔好？

你都on撚9

皇馬都無咁多錢買哂2個啦

Real Madrid have decided to sell IMPORTANT players this summer. The priorities are BOTH Kylian Mbappé AND Erling Haaland, although it will depend on the negotiations with PSG and BVB. The most repeated sentence in the club is "It's time for a change." @melchorcope

Real Madrid are ready to let Isco, Marcelo and Bale leave for FREE this summer. @abc_deportes

被拖狗搞到貶晒值

占士 Isco如果早放D 夾埋都放到100m
拖狗真係千古罪人黎 功過相抵曬

佩狗食屎啦
2018歐聯反口唔賣禿之後又唔free去中超
一直唔賣廢辛 反口唔賣占比下體
點計都係佩狗仆街啲

兩個都係

拖狗一早話賣猩留朗
可惜最後佩狗都係賣朗趕拖留猩

2018既牙禿應該賣到1億

不過啱啱決賽做功臣入完金球就賣
又會俾啲傻鳩屌冇人情味
雖然佢地屌乜春唔關我事

皇馬不嬲都無人情味架啦
1億唔賣牙禿走去賣牙朗 而家咪比人笑傻仔

咁後生就已經要為咗個人牌子講蝗語

賓狗死返去里昂啦屌

牙賓都係啱啱決賽做功臣入金球嘅一份子嚟

賓狗傷

Zidane has called up Castilla striker Hugo Duro to train with the team to cover for Benzema's absence. @JLSanchez78

出曬b隊啲人

拖狗

首席射手

希望牙維失去便知道賓的好

45% of Real Madrid's first team players are injured at the moment. [ @tatimantovani ]

賓斯馬腳踝有傷無緣分「列」

【Now Sports】皇家馬德里前鋒賓斯馬因腳踝受傷，將無緣出戰周六對華拉度列的比賽，下周三歐聯對阿特蘭大亦上陣成疑。
賓斯馬（Karim Benzema）周五缺席了皇家馬德里的操練，消息指是其腳踝傷患未癒需要倦勤，而主帥施丹亦在記者會證實他將不會隨隊出征明天對華拉度列的比賽，至於能否趕及下周三歐聯對阿特蘭大時上陣亦成疑問。

除了賓斯馬外，皇馬周末對華拉度列時，卡華查、美列度奧、沙治奧拉莫斯、馬些路、費達歷高華維迪、奧迪奧蘇拿、夏沙特和洛迪高等多位皇馬球員均會同時缺陣，估計到下周三對阿特蘭大時，只會有小部份球員能趕及復出上陣。

皇馬上周日以2:0擊敗華倫西亞一役，賓斯馬在腳踝受傷前一直擔起了前場攻堅的重任，如今賓斯馬避戰，估計攻擊責任將會落到馬利安奴迪亞斯或年輕球員杜羅身上，後者目前是皇馬B隊的首席射手。

圖片來源 : ©AFP

估唔到賓狗收皮

小傷, 西甲呢輪唔踢
儲氣r聯

我賓儲一儲力兩回合入六球

630

Hugo Duro有得出+入埋波嘅話我以後反賓
歡迎牙維擇名

The squad for the game against Valladolid.

假9辛啦Diu
右邊出arribas

右邊Arribas認同
但假九辛

Erling Haaland could leave Dortmund THIS summer if they fail to qualify for the #UCL. @cfbayern

Jovic幫幫手

好快傷埋卻米摩

tap in king

施丹預測安巴比賀蘭成新絕代雙驕

【Now Sports】皇家馬德里教練施丹認為，安巴比、賀蘭可望繼美斯、基斯坦奴朗拿度後，成為球壇另一對宿敵。
皇家馬德里現以6分落後榜首馬德里體育會，後者更少踢1場，但施丹（Zinedine Zidane）強調不會提早放棄冠軍：「現在還有45分可取，我們會繼續專注自己的工作。我們還有西甲和歐聯可爭，將戰鬥到底，直到球季結束。」

獵物安巴比於周中歐聯連中三元，帶領巴黎聖日耳門大炒巴塞隆拿，施丹直言：「我睇足全場，很享受觀看美好的事。他在魯營做的事，我不意外，因為我很了解他。」

另一新星賀蘭同樣於歐聯大放異彩。被問到他與安巴比日後會否像美斯、基斯坦奴朗拿度一樣成為新絕代雙驕，施丹認為有機會：「他們都很出色，像美斯、C朗、尼馬一樣。他們很年輕，代表了現在及將來。」

圖片來源 : ©AFP

Erling Haaland will join Real Madrid this summer, and Kylian Mbappé in the summer of 2022. @sirolopez

Erling Haaland is a more likely signing than Kylian Mbappé for Real Madrid this summer. The club has an excellent relationship with Borussia Dortmund. @edupidal

2個黎曬
拖狗躝
good

醫療隊真係癲 成堆醫極都唔好
出一場傷十場

積仔有冇踢過大盃
好似次次到踢盃嗰年就成日傷

13-14歐聯咪係

世清又秒630

The Militao and Odriozola era is over, Florentino is going to start rebuilding an exhausted squad from top to bottom this coming summer. He has given up on his old project. [ @marca ]

Again. Manchester United have *not* contacted Sergio Ramos agent. There’s nothing with Man Utd, as of today. Still the same situation.

@FabrizioRomano

俾世清秒真係皇區之恥

講緊國家隊大盃

下體狗

原來半場咋
見到電話彈通知以為完左場
希望唔會燈到反cup

唉仆街了

馬德里殺手

下體狗輸波
我皇今晚來回六分
爽！！

好彩你補呢句

睇唔明西甲積分榜 呢家咩形勢

大家都打左23場
皇馬落後6分
今晚贏到華拉度列（第24場）就落後3分
不過靠牙維同馬撚就難啲入到波啦

占士勁撚到

青訓迪富途斯

馬撚牙維機師

痴撚線 個後備全b隊

isco

有冇人知後備嗰個22號咩咩isco係咩料？

垃圾嚟 B隊都唔要嘅棄將

「」乜撚野

後防又放題

俾人禁屌

古圖又連救幾球

要不是古圖

18年世界盃佢有份

1分收貨啦今場

今季護到級我當贏㗎喇

辛

辛狗柒夠未

屌

留力睇打牙特 冇我賓=冇波入

有波入 offside

牙維搞咩扭波都冇埋

Suso仲勁

踢緊乜鳩

牙維廢到

條黑鳩開始返祖
就嚟行路都唔能識
變返做猩猩

魔笛堅勁

2次越位入球

又offside

對翼廢到

又炸半大已死

前面廢無計

馬撚識唔識反越位

黑鳩淨係識推 on99

新越位王

破達狗個帽子戲法越位

辛啲走位真係on99

皇今場條鋒線係咪近50年最廢

跟賓狗學越位

拖狗幾時躪

應該係since開會

睇嚟都係要靠魔迪

第一次廢過b隊嗰條

有邊場唔係

冇賓狗喎

冇咗最強神鋒喎

笑話？

米路空哂都食唔滑

文迪玩撚完波未

踢19名都打到咁撚樣

知你隊米蘭食撚硬榜尾

華拉度列猜得幾好

頂唔蒲 預計下賽果瞓教
摩迪助攻馬撚1:0完場

難得下體失晒3分, 皇馬贏撚左呢場好嗎

米路兩球頭鎚炒晒

換人未

獨到

又撲到

文迪呢球又傳得咁撚靚

第一日睇拖舟教波？

文迪cls

文迪今日閪撚到

黑鳩都係信唔過
龍仔回家吧

mendy出波準撚到
25

米路做乜鳩啊今日

拿祖今場

拖狗一次換3件

又係靠斬

米路終於

靚燈

米路又救拖狗

3次頭鎚先入

換晒前面3個

上季作客又係靠頭鎚

留力r聯

呢3件可能仲勁

陳炳安講人名 十次有八次都錯

兩次都係卻助攻

?

又係咁上下位置斬

arribas

新仔似乎冇乜睇頭

屌你630成日吹奏啲青訓
唔係好掂咋喎

Hugo duro個射門

咁都執到3分 仲要cs

arixxxxx廢能到
本身一早要kill the match

頂唔順 今場波兩隊喺度鬥廢鬥閪

arribas今場敗家到
duro仲可以觀望 不過球單刀廢到

Welcome Haaland Mbappe

isco今場ok
duro同arribas

25

Isco好似有返些少狀態

mom 25

波喺正前面 腳都冇伸吓

走硬

Isco今場算係咁 幾下護波帶番生
反而啲新仔
同我辛差唔多廢

伸咗隻右腳
完全食唔中

辛狗食狗屎啦

d新仔難得落場都唔落力

Arribas 身型好單薄 比人撞一撞就護唔到個波

落力wo, 廢姐

要求唔高, 希望賣到20M

拖舟要留力, 賓周一定踢唔到atalanta

根據皇馬唔賣垃圾定律, 佩狗賤價賣isco後一定揼春

樓主pin #898 thxxxxxxxxx

屌你宜家仲係唔係Elkie win啊覓膠

覓膠=阿區new god 美斯

開始J聯賽反cup真係

咁既陣容
我驚下場輸完比阿特蘭大就開始好似猁咁崩盤

唔好放棄年青人

見到前線果3件, 點反CUP
拖舟應該睇到燥, 一口氣換走哂

換完仲激氣

如果拖狗真係二連西甲
大家撐唔撐拖狗

利申唔撐

撐佢躝

Welcome Thiago 15m

屌下屌下，又符碌捧歐聯
永續拖 永續benshit 鐵三角永續正選

施丹：賓斯馬戰歐聯有「蘭」度

【Now Sports】皇家馬德里在周三歐聯16強次回合作客阿特蘭大，教練施丹承認賓斯馬未必可以傷癒披甲。
皇家馬德里在周六西甲以1:0小勝華拉度列，射手賓斯馬（Karim Benzema）因傷避戰，施丹直言不肯定這名前法國國腳能否趕及復出戰歐聯：「我們不會要他冒險，如果他不能便不會上陣。」

受傷病潮侵襲，銀河艦隊現時有多達9名球員缺陣，施丹認為：「我希望他們盡快康復，但我不知道下周能不能。不過，出戰的球員都全神貫注。情況是複雜的，但總要向前走。」

施丹樂見防中卡斯米路在賓斯馬、沙治奧拉莫斯皆缺陣下，肩負起領軍重任，今場更成為入球功臣，「我們都知道他有多強。以他出任的位置，我們都知道只要他起腳便有能力建功，我很高興。」

圖片來源 : ©AFP

不要放棄年青人

比摩狗屌完就又入波又助攻

我卻勁撚到

David Alaba has a verbal agreement with Real Madrid, but since it's not signed and sealed yet, other top European clubs are still trying to change his mind. Real Madrid are confident because they know his dream is to play for them. @FabrizioRomano

PSG are still in regular talks with Kylian Mbappe's entourage over a contract renewal. There is NO agreement yet, and PSG have NOT made an official offer yet. @JulienMaynard

卡迪斯糕！！！！

疤隻lenglet 都幾癲
上年打毗fool大華走甩12碼之後
至少輸左3-4球12碼

拿祖細佬

原來已經六球 第二射手

反卻狗屌你老母牙

我只反佩狗

ON撚9

Bug9喊緊

o仔又正選

睇o仔表演

Real Madrid want to KEEP Ødegaard, but if Arsenal make an offer for him at the end of the season, they WILL consider it. They know that it's very unlikely for him to come back if Zidane stays. @marca

死阿狗又打J

皇蘇件Isak幾勁

完了

影衰晒賓施馬個名

o仔完了

o子

O仔

O仔好水貨feel
拖舟又然

無腳好波

O仔真係踢唔起大球會既話
條中場就無人用

想像唔到拿祖點樣同zapata頂波

比拖狗搞死左

收皮啦拖狗

Sergio Ramos is very clear that he wants to stay at Madrid and I think that if he has to make an effort, in the end he will do it

According to what we are told, Ramos does not consider going to another club [Julio Pulido via Cadena Ser]

拉隊stay home

隊長

真皇隊長

佩狗會壓佢價 減多佢幾成人工

1成姐
希望拉隊摩迪係皇掛靴

根本就質素唔高, 皇蘇勁既係Oyarzabal

琴晚睇佢波又接唔實 傳又傳失曬
又唔迫又唔搶
唔怪得之前拖狗屌佢唔防守

Sergio Ramos
4

佩仔撳住嚟砌

Benzema is out of the Atalanta game. [ @melchorcope ]

不如牙維轉行去入油算啦

Florentino Perez tests NEGATIVE for COVID-19. He's fully recovered.
@jpedrerol

thanks god!

no Benzema

Atletico Madrid want to sign Lucas Vazquez as a free agent at the end of the season. @JorgeCalabres

1001

1000